[唔信邪] 有幾多人部v10 未燒入一入黎

屌你老母 一燒冇晒所有旅行相同msg 屌你老母
仲要上去個on9 cs center 輪街症
我屌你老母

唔用記憶卡就抵死喇
買垃圾係咁上下

邊有人影相口口save係sd card

v10 留名

開左google backup相

燒完去左mokchi到整
整左800蚊佢整壞我home制又比150蚊

目前健在聽歌中。

留名

冇燒過

上個月燒左
仲有兩日保果陣燒左整唔洗錢
原來仲有咁多人唔用google backup

V10係有問題

輪左兩個鐘

純粹拎黎做公司電話，打出打入send message
好在到而家都未壞

日日打機無燒

今朝上去高登望2吓就燒左底板 去先達整左hkd900 backup完放左佢 頭痛買乜機好

請教一下V10實得壞嘅個Home制喺邊？我拎住部V10反轉再反轉都只係見個虛擬Home制，係咪我買咗假V10？

係咪背面果粒
打錯字唔洗jer 撚住起晒鋼呀嘛

佢係咪講鎖機向

咁激動呀？睇嚟你同果位仁兄好好朋友喎，又或我眼花睇錯名？

我無jer住呀，只係覺得做打手都要做得專業啲，最起碼都唔好搞錯啲制吖嘛。

可能係喎！多謝巴打提我！

用咗成年一路都只知道果粒功用係Power/Lock﹐真係想像唔到用到燒機嘅「用家」會叫果粒做Home制 你唔講我仲以為又係啲打手無做功課屈得就屈呀！

換完底板繼續用緊

之前用左11個月燒左整番繼續用, 希望捱到多一年先換機

買部機都搞咁多野